大馬少女IG搞投票定生死 竟「順應民意」跳樓亡

馬來西亞一名16歲少女在社交媒體Instagram發起一項投票活動，要求網友投票決定她應該選擇繼續活着，還是去尋死；結果有69%網友投票要她「去尋死」，她竟然真的跳樓自殺。

東馬沙撈越州警方表示，這名少女在Instagram貼出她稱「非常重要，幫我選擇生／死」的投票活動；結果有六成九網友投票要她「去尋死」。此外，她也在facebook貼文表示「想要離開這讓我疲累的 XX生活（WANNA QUIT F**KING LIFE I' M TIRED'）」，還透過其手機微信以中文向她的朋友致意。大馬媒體報道，這名少女周一下午3時許從石角新市鎮店屋3樓跳樓自殺。

檳城下議院議員、律師藍卡巴星認為，投票要她死的網友，可能犯了教唆自殺罪。他說：「若她的Instagram帳號的多數網友勸阻她自殺，她今天不是還活着嗎？」並說：「若網友勸她尋求專業人士協助，她也會去找人協助吧？」藍卡巴星說：「網友的鼓勵是否確實影響她自殺的決定？」又說：「在大馬，自殺未遂是犯罪，教唆他人自殺也許亦是犯罪。」警方消息人士表示，該名少女可能是因為其繼父在新加坡娶了一名越南女子後很少回家，因而感到不開心。

大馬青年與體育部長賽沙迪稱，這宗悲劇反映需要就精神問題進行全國討論，他說：「我真擔心國內青少年的精神健康，這是全國性問題，須認真處理。」

連登仔A：重刷

連登仔B：跳啦，快

連登仔C：跳未呀屌

唔差在啦 反正冇腦嘅
Btw 下面口德村村民死全家死親友死朋友死寵物

新會員
連登仔不嬲唔係咁講

佢想死 又有勇氣死 阻佢做乜

是撚但啦
個世界大撚把咁既人

這名少女周一下午3時許從石角新市鎮店屋3樓跳樓自殺。

3樓？

祝佢刷到5星開局

有咩問題
佢po得既都代表本身想死啦
唔想受苦比佢早日解脫咪仲好

真。環保人士, 所有環保膠都冇資格笑佢

諗起白馬嘯西風同個咩厹

香港警察：未死，無victim無得查；死咗，死者有精神病紀錄，案件無可疑

呢啲咪聞煮囉

首先係咪應該要諗下佢開呢個投票是咪 on 9 呢 ?

其次佢真係跟個投票結果 係咪無個人意志 ?

要死行路仆街到可以死

又阻我返工
想死去第二度死

連登仔：俾我屌下先

有乜問題？
好過呢度啲賤種
把口要生要死
點知連搭𨋢上天台都唔敢？

on9-1

首抽輪候人口+1

佢選擇跟隨投票結果
正正就係體現咗free

男朋友同其他女人親熱
baby Kingdom: 中出即飛
香討: 話哂都係你男朋友 一夜夫妻百夜恩
連登: 你係女朋友 男朋友出軌 女朋友要負上一定責任

可以拍一集black mirror

唔係得有同無，係同唔係
有程度，而個程度會被網民影響左
唔係鬧d投票人，no one to blame但唔係你咁唸的

連登仔有時真係好on9

有唔on9過咩

其實一樓跳都夠重傷死人

個堆係咪腸黎

要咁樣追究責任

咁佢個繼父直情誤殺添啦

你都係連登仔

所以我話唔可以怪任何人，但投票確實會動搖到佢本身就薄弱既意志

lihk果陣成日話自殺都唔找數

諗起hated by the nation

投人死班人要小心

馬拉印象分-1
RIP

最後開Post：「港豬唔反共搞到愈來愈多香港人自殺」

你以為香港？周圍都大廈

因為其繼父在新加坡娶了一名越南女子後很少回家，因而感到不開心。

大馬青年與體育部長賽沙迪稱，這宗悲劇反映需要就精神問題進行全國討論，他說：「我真擔心國內青少年的精神健康，這是全國性問題，須認真處理。」

香港呢

我都勸過想自殺朋友
吃力不討好

叫佢訓多d教，俾佢多啲時間同自己對話仲好
外人講乜都係負擔，聽唔入耳。
每人既靈魂導師都會攰，都要叉電休息
更何況佢身邊d朋友，人都會攰啦
阻到幾多，算啦，由佢

你跳3樓死同跳30樓死，剩係個勢都輸咗啦

平行時空連登

可能本身想玩下 點知玩出事

諗起之前濕疹嗰個絲打

叫劉馬車學下人啦 淆底獸

我其實見連登好多留言都叫人唔好自尋短見，同埋打勁多字安撫人，究竟邊忽平行時空? 當然中間有啲博出位假膠先會有abc嘅說話

唔記得

Natural selection

好想屌

好撚型睇透世事

人工蜂果集正

警方消息人士表示，該名少女可能是因為其繼父在新加坡娶了一名越南女子後很少回家，因而感到不開心。

我有冇錯重點 @谷德超勁

佢問D同L 唔知既人會簡D唔出奇

你排除左投票結果叫佢唔好跳但佢都係照跳既可能性

負評咪又係連登仔

有連登會員即係連登仔

呢D咪叫民主囉，香港泛民學野啦。

咁樣講生命熱線係咪晒9氣 有時人係低潮就係好希望有人幫 但結果係咁 ... 仲可以講乜

我只係想講投"跳"嗰班人唔應該咁就入佢教唆自殺,
同埋除非真係咁關心當事人,唔係大部份人都係叫你快啲跳

事實上只針對香港情況

問題係重傷未死得個段折磨生不如死

因為其繼父在新加坡娶了一名越南女子後很少回家

感情問題 自殺理由最撚on9果種

比登仔投100,%要佢死

好威啊屌

收皮啦dllm ,你咪就係果班人囉

找數真漢子 好過連登班走數狗

係咪愛上左繼父

咁又唔好咁講 通常咁講嗰啲都係俾人負皮

比人屌夠先死啦 浪費左

其實同個班危坐危企一樣想人注意佢想人幫佢
差在好多人隔住個mon 意識唔到網上係唔可以亂講野
尤其係依家呢個隨時隨地可以上網既世代
網上世界已經成為左人類生活中既一部份
如果分唔到人地係認真定講笑最好都係當佢認真

真正民主

唔知點解我諗起如果呢件事重拍多次，
就算啲網民揀不要死，
我都覺得個女仔都會選擇去死，
成個故事好sad

即係無論點都唔會救到個女仔。。

咁你咁有腦仲唔快啲行動

連登仔D: 跳還跳 唔好跳軌

有勇氣生存冇勇氣去死？

係咪同繼父有一腿，當咗繼父係情人

其實我唔覺得人命卑賤如草芥

但都唔覺得人命真係咁寶貴到唔可自殺

死咪死囉其實

如果佢主要因為 d 三唔識七嘅人嘅投票而去死

咁低能 死咗都無咩特別可惜

如果佢有自己嘅原因而去死

咁佢死得有佢嘅意義

又唔係意外 又唔係被殺 日日都有人死 好多人死得仲可惜

一時諗歪就無腦？ 屌你老母爛化西

Yes, but I think the issue is on the 69% people

你試下頭落地1樓跳落嚟

連登年中都唔知害死幾多人
上次有位濕疹網友畀人害死

兩米夠跌死人啦

黑鏡...

69%?

原來大馬網民都算有人情

兒登應該 90 %叫佢去死

相反馬車跳左成個月都未到地

咪係，不嬲叫開俾佢屌一鑊先好死

連死都要用ig問人 想死咪死囉 又想人地留你

多如啦 你試下佢係連登問 一樣要死
連登-1

個時白馬問氦氣自殺，結果個個都叫佢刷首抽，最後新聞曝光後，大家先來後悔

名？

唔明我點排除呢個可能性
投票叫佢跳:佢跳->自由意志
佢唔跳->自由意志
投票叫佢咪撚跳:佢跳->自由意志
佢唔跳->自由意志
結論:人類係有free wifi

兒登等N屆鬥虛偽大會

你都係連登仔，呢到全部人都係

你認真無入過啲自殺PO？
兒登已經係虛偽大愛撚嘅陣地

生不如死

係呀
自從有個PO 搞死左個女仔之後
咪而家咁囉
有咩唔好? 又虛偽呀????

定要死多D人先安落?